求屌醒

比人帽左分左手一個月，成個人d 精力都好似比人吸走左咁。一直都諗住自己係幾咁理性既人，平時d 情緒變化都好細，直至與到呢件事先發現自己原來d 情感可以咁激烈。

明明佢都可以咁狠心話走就走放棄呢段感情，點解仲要咁留戀同佢既一切，仲係度寄望佢識得番轉頭。當自己仲sad 到一個點既時候，佢就已經可能同新歡好開心咁拍緊拖。

拍拖個陣話幾咁鐘意山盟海誓，竟然一句話我身上冇佢想要既野就結束所有野。

結論：做好仔都係冇撚用，做得再好，比得再多，都可以因為人地岩佢feel d 就咩都冇用。